陪我講出我們最後何以生疏

誰怕講
誰會可悲得過孤獨探戈

鈴聲可以寧靜 難過卻避不過

做咩

如果沉默太沉重 別要輕輕帶過。。。

入U可以後門 恒大卻避不過

我們都是孤獨的人

....

有得揀邊個想做孤獨精

呢到好多人陪你hehe

陪就ok
hehe不了

唔好咁驚

我想要時光機多啲

俾時光機你又點
返到去就改變到咩

點解你要叫醒我
俾我幻想下啦

孤獨又如何? 反正借來的溫暖要還的

咁你慢慢ff下先啦

有冇一種好單純而又永世既温暖？
我肯用下半世同下世同下下世還

孤獨會令人發狂
一刻溫暖足夠我生醉夢死

有，但你未必會擁有

情人只聽見承諾
為何都不大懂得努力珍惜對方

好毒，不過我中意
我唔配

一旦有了貪念，你會失去更多，第一個失去的是你自己

未試過你點知呢

what

清邊間教會

從來沒人含住我

曾一起屌過的日子

恒教

可能你上世講左同一番說話， 依家你還緊

駁唔到

好玄

誰人又相信一世一生這膚淺對白

還十世

要擁有必先懂失去怎接受

失去自己：
有人嘗試過甚麼叫嫉妒而變得狠毒、不想被人拒絕，所以說最好的辦法就是先拒絕別人。

shall

we

Talk

？？

你笑咩呀

正呀

咁點解會生疏

我都想知

唔好生疏好唔好啊？

可以

如果present太沉重 別要輕輕帶過

好野

萬歲

恒大打手？

爽爽

開香檳

就去旅行 開唔開針

kaisum

有無已經唔想返工既心

好

想返工揾錢唔想返學

無錢

你都未讀完書架？

香檳錢我仲出到既

我知我老

傻豬來既

唔好同我講老得唔得啊鐘哥哥

最緊要開心

難d

咁你都岩

我知我老喇 diao

我老d

反正錢可以再搵過，開心唔係話有錢就買到

仲笑

邊度老啊

真

老唔係慢慢既事，係一件突然間既事
只要心境未老，又點會老

雖然我知 但估唔到你都知

樣

我一直以為人是慢慢變老的，其實不是，人是一瞬間變老的。
-《舞！舞！舞！》村上春樹
估唔到係咩意思？

快d去瞓啦

唔覺

明了 唉

唔好咁啦，其實都唔係好老，諗下你既人生仲有幾多年，仲有幾多嘢想做但未做
加油，老唔老，係心境既問題，你得既
互勉之

知道

係知道先好

知

比個叻你

We dont talk anymore

嘻嘻

仲以為你瞓咗

刷緊牙仔

今晚有嘢做，都唔知幾點瞓得

功課定工作？

私人興趣性既嘢？

唔 咁好啦

都可以講係工作既，唔係無錢既

Okay ar nvm
唔洗講咁白都okay
不勉強是我原則

呢個原則幾好

加1分

只少值60分啦

至***
唔准求林其
60分係岩岩合格

我錯我錯
咁一樣都值60分，你仲有咁多優點，好快爆分

氹女仔姐 好快爆分

又唔好咁諗，比d自信，你好好架

利申：從來唔識哄女仔

唔識我都話我好

其實有時氹女仔唔需要咩技巧 我覺得夠真心對女仔已經好好

你仲未瞓

乜你唔好咩？
要聽故事乖小孩唔會唔好

早抖

呢排都因為生疏呢樣野好頹

關係靠單方面係維繫唔到ga

為何昨日情大 不過恨 在過去的罅隙找缺陷

詩詩又mon

夜了 等樓主開po

岩啊

陪我講 陪我親身正視眼淚誰跌得多

嗯

陪我

Okay

算

咪話okay...

一個人靜靜地咁算